ipad網頁版有時左面條bar hang 左碌唔到

有web版喇咩